usage:  lskrf [options] <keyrec-file>
	record-selection options:
		-all		list all records
		-zones		list all zones
		-sets		list all signing sets
		-keys		list all keys
		-ksk		list KSK keys
		  -kcur		list Current KSK keys
		  -kpub		list Published KSK keys
		  -kobs		list Obsolete KSK keys
		-zsk		list ZSK keys
		  -cur		list Current ZSK keys
		  -pub		list Published ZSK keys
		  -new		list New ZSK keys
		  -zobs		list obsolete ZSK keys
		-obs		list obsolete KSK and ZSK keys
	record-attribute options:
		-valid		show keyrecs of unexpired zones
		-expired	show keyrecs of expired zones
		-ref		show referenced key keyrecs
		-unref		show unreferenced key keyrecs
	output-format options:
		-count		only give count of matching keyrecs
		-label		show record-type label
		-headers	give explanatory column headers
		-life		display date
		-long		long output
		-nodate		do not display date
		-terse		terse output
		-Version	Show version information
	zone-attribute options:
		-z-archdir	show zone's key-archive directory
		-z-dates	show zone's time-stamps
		-z-dirs		show zone's directories
		-z-expdate	show zone's expiration date
		-z-ksk		show zone's KSK data
		-z-kskcount	show zone's KSK count
		-z-kskcur	show zone's Current KSK signing set
		-z-kskdir	show zone's KSK directory
		-z-kskpub	show zone's Published KSK signing set
		-z-sets		show zone's signing sets
		-z-signdate	show zone's signing date
		-z-signfile	show zone's signed zonefile
		-z-zonefile	show zone's zonefile
		-z-zsk		show zone's ZSK data
		-z-zskcount	show zone's ZSK count
		-z-zskcur	show zone's Current ZSK signing set
		-z-zskdir	show zone's ZSK directory
		-z-zsknew	show zone's New ZSK signing set
		-z-zskpub	show zone's Published ZSK signing set
	set-attribute options:
		-s-keys		show set's keys
		-s-lastmod	show set's last modification date
		-s-zone		show set's zone
	key-attribute options:
		-k-algorithm	show key's algorithm
		-k-enddate	show key's end-date
		-k-length	show key's length
		-k-lifespan	show key's lifespan
		-k-path		show key's path
		-k-random	show key's random number generator
		-k-signdate	show key's signing date
		-k-zone		show key's zonefile
	help options:
		-help		full help message
		-h-zones	zone-options help message 
		-h-sets		set-options help message 
		-h-keys		key-options help message 
